錯過左一個等左我六年嘅女仔

中學識佢 我係佢初戀 唔知點解飛左佢

佢一直有等我 連我移民後都有保持聯絡

終於的起心肝想同佢long d 以後一齊生活

比佢拒絕左，原因係被男人傷害過太深

依家嘅你好冷漠

我好對唔住你 好愛你 好後悔無珍惜你

我都可以等你六年

放過人地啦

放過自己啦

六年真係咩感情都淡嗮
本人最高紀錄對一個人仲有期望都只係三四年～

Sad story

食屎啦你

感覺慘過食屎